[An/iOS] ChainChronicle[157] 聲援今井麻美

Chain Chronicle 高登日服區

係到賣野、曬命者準備單機

新手向資料及介紹(含陳年卡評,Q&A) -

台灣高參考度 - CC卡片資料庫 -

中文WIKIA(UPDATE慢) -

第二部新增成就任務說明列表 -

限時特典code網 -

【人物有幾好J？】我直接用例子答你。lmlm

【講咁耐，邊到DOWNLOAD先得架？】

AN 3.8.12 apk (5-3-2019)

Google drive -

qooapp -

AN及IOS紀錄可以互通

問官方拎番ac

其他常見問題請至

1001 Template:

完全估唔到會爆post...

屍屍復興

btw 19wave 打唔贏第20

黑長直 裸女 力賢 b子配轉場技 fd用生命賢
sub 賢塔活動男角 花奶

女主8lv

咁快打到19 wave
要前幾個wave調整下，可能有啲位唔駛開記都過到

倉光xxx.p果隻墨水極唔夠用
腎者女主卡住lv8技上唔到

新POST留名
巴打我第3部5條線打到去第10章拎晒角色
係咪可以番去第1-2部衝晒主線佢? 拎晒D酒場

外海刷埋拎埋主角先

其實D主角有冇專屬武?
我未升級佢地D武器

無
武器唔駛急住，等活動刷有附加能力既先再算

Hunt系成就條link死左，無左google 好唔方便

大藍水係唔會夠用 一定要追活動攞

應該係我太少墨水角

但同你同期有一兩位巴打已經拎左A子V2
係咪你未夠努力呀？

中級關都推到12章 用哂 宜家0支
仲有其他地方有得打？

上級呢

上級好多都係有色果D 一章章搵緊

其實唔急啦
依家首先要收集角色應付活動（歌舞角之類）

因為我淨係升A子嘛

藍金打傳承篇 都唔少

咪就係 （未打

咁推返一二部開酒場？

未打
一陣睇睇

Yeah, 特別湖都隻四星角無言非常重要

無言放後備定做絆好D?

100000％絆，1珠50％歌舞技至今仍然無法超越

咁我換左D子隻絆角先

4星都咁勁？
我cc開服果陣有玩過 果陣刷萬像刷到pk

我突然記起有隻戒角叫風讀（弓手 精靈島）有後備能力，你睇下有無

this one?無呀

可能下年生命腎者就過氣＝依家既萬像（煩膠

Oh 但原來加得10％攻，無就由得佢

自己實測左一次，刻印武＋近/遠攻係對主動技附加既追擊都有效

一出刻印銃就

刻印魔2把洗做3遠攻 配追擊傳授

而家我粉色墨水 我A子上級打曬了

好想試下依隻開技+刻印武+追擊會係咩概念

成功20wave 黑之試練

控兵進步左n倍

好想試下掃射

勁

原版中二法上修完又速射(1.5秒一發)又貫通仲有降攻降防似乎可以玩住先

1.5秒都係唔值得用刻印魔

btw想問下吸血槍仲有冇方法入手?

你講得啱，起碼1.5秒＋自帶追擊，然後再開技加多下追擊先有意思

＞＞吸血突
有一把，不過回得唔多。所以唔講了（逃

刻印魔
爆擊率推到100% 有位就加爆傷好似抵玩d

屬性宜家好似又唔多洗?

仲諗住吸血突夠勁就俾a子頂耐d,
刻印突唔敢亂用

好似魔師爆擊又冇乜用咁 都係算

其實唔係無得諗，不過要認真計下數先得
起碼要未開歌舞技情況下，暴擊同普攻差40000傷先值得做

>>吸血突夠勁就俾a子頂耐啲
我諗要加埋絆隻吸血角色先有明顯效果

琴日試玩3腎者隊勁到痴線
大技可以打200幾萬好爽
隻黑長直拎黎遠打定係行埋去劈比較好?

有得遠打當然遠打，無得遠打就行上去

吸血絆角要限定池?

有幾隻唔係

咦 原來吸血鬼有吸血絆好似1999

有名你叫吸血鬼
不過吸得3％我諗可能差啲

我想抽呢隻 做後備好撚勁

實測都ok 黑長直用吸血鬼絆 用3個3lv hp刻印單挑頂到好耐下

仲有咩魔師吸血絆入手到?

如果有優等生, 黑直長應該可以同好多boss隻抽

你咪有黑長直囉

一部腎酒場隻巧克力劍都有回4％

腎者女主升左v2 卡面好靚

但無靚絆喎你

慢慢玩就有

想火連天招傳授技都幾勁

宜家都冇活動即係等聖誕出個大event?

月中可能有

打搭張入場卷會唔會自動補充？ 定係一定要用石換？

月頭開放期如果用哂挑戰權而你又想期內打完就局用石
過左開放期打就可以用道具開，用一次恢復一權

開放期打 同 過左開放期打有咩唔同?

開放期內打完10層會上榜

巴打過到十層未?

9-3都過唔到

宜家我砌得一隊係勁賢者
第二隊已經係旅人
第三隊就勉強九領

完全打唔上去

應該最多7-8層

朋友借補助(獸里果隻)，然後成隊谷佢有機會砌多一隊出來

我有補助

要點砌隊? 我除左佢冇新世代獸里

宜家3隊係

1隊: 賢塔 3賢 黑長直 +b子/其他魔

2隊: 真夏踏破2隻免費弓+拳+第7小隊回ap弓+422小隊no.1戰

3隊: 中二戰+ 綠閃+ 友抽奶 + 是但一隻戰(未拎到5小強)

有6隻後備角

頂你乜都有想block

腎塔咁齊人，隻B子其實可以去其他隊打工
我覺得可以試下咁：
2隊: 真夏踏破2隻免費弓+拳+422小隊no.1戰+獸里補助
3隊: 中二戰+ 綠閃+ 友抽奶 + B子，但後備要有轉珠減慢角

呀 sor 睇錯
你戰女神有無抽到422果隻隊長，四星卡

2隊: 真夏踏破2隻免費弓+拳+422小隊長(弓)+獸里補助
咁先對

之前回鍋夠歐30抽就中晒2隻

不過好似冇轉珠減慢後備

後備得花奶, 湖都弓, 魔法兵團, 後備王女, 副都後備魔, 精靈島後備弓

一係我都貼下全角圖

我唔識組隊 跪求大家幫手砌三隊

曲線晒卡不能忍

依個畫家有無得按所屬sort
咁好難睇

依個畫面有無得按所屬sort*

試下先

原來紫鑽抽左隻千河司令官都傳授40%攻8秒

唉 _ 唔睇喇

舊世代宜家先逐隻睇效果

問題係我都無囉

果陣抽紫鑽見中上幾代仲以為黑仔

原來同無言差唔多級數

不過隊賢塔就夠勁

其他隊砌唔掂

不得不承認樣樣都差梗隻
你係咪無傳勇版生命賢者同司令官？

冇

其實好多角色都用得，但實際組點都差梗隻，有啲夾硬來
1. 腎隊
2. 夏日十嶺、夏日樹人絆太陽弓v2、魔女魚、 アルル＋朋友補助
3. 魔王中二、南瓜王v2絆啤酒妹v2 、緣閃、補助＋朋友補助

試下先，我估第7層可輕取
第8層試到七彩應該過到

今個月第七層死係唔夠防/血頂 賢塔隊要留第3場

要用匙打塔真係好on9
手殘唔洗玩
每個月都卡第九層
屌

有咁多勁隊打9層

認真既話三隊就夠，但全部要top class

我d隊等緊抽齊核心打手

賢塔過到黑之試練應該冇野打唔贏

過左黑之試練 因為佢比我無限試但塔嬲

賢塔有齊三賢a-f子v1,2 黑長宜薄冰

主流角都有89成呀但隻手真係..

好似隊隊都好勁

未開到深奧？

開左 得60lv

Lv60 夠玩啦

好想要b子但抽極都冇
幾時先有pick up

隻game未執既話第四部開應該有架喇

好彩當時一出即抽，不過初出果陣廢廢地

揀邊隻好？

留起佢先，抽完免費10抽再講
Btw 果10抽記住等有用角色先抽

我推到第二章了
全部酒場都開了 腎塔 九領 精靈島 未抽 其他酒場抽左d sp卷

隻戒子角咁難抽
抽左800戒都唔中 中好多其他5星

出貨率大概3000介一隻

i see

點解有得揀既?

SSR券，你開item睇下有無

好似有
腎者隊已經有好多法師
其他職業揀邊隻好?

依批全部睇絆，btw建議打完一二部
抽哂有得免費抽既先再揀

鬼巫女有得解衰弱，又真係幾重要喎
多莉超必三珠大傷，普攻帶追擊，很想要

點解你成日咁快知

係囉
今次又幾多抽補底

多數 30 80

又80了

唔必要就唔抽

等聖誕年尾算

轉貼

10抽保底 轉蛋卷一張
20抽保底 免費十連抽
30抽保底 鬼巫女
40抽保底 轉蛋卷兩張
50抽保底 免費十連抽
60抽保底 鬼巫女
80抽保底 朵莉
100抽保底 朵莉
120抽保底 朵莉

抽隻巫女

但我覺得依家存石等日本過年80抽比較好

↑例牌十二月尾一月頭會出啲壓軸角色

雖然我唔知仲有咩壓軸

ok

但抗衰弱又真係好稀有喎（煩膠

講起上來二部個大海酒場隻奶有抗衰弱，建議等pick up 抽

鬼巫又做得後備角, 又係九領

不過冇石

唔只咁，做絆都肯定有用

不過無石

再冇活動送抽搞唔掂

↑ 我意思係做傳授
全隊加攻同抗衰弱無野取代到

我記得你幾個月前說好要課金

今個月俾緊月費 有一半倒左俾力賢

我為左抽戰空色都課左月卡
奈何呃錢速度太驚人，短期內乜都當睇唔到算

月卡以外唔敢課...一下就倒晒落海

等獸里,九領打手

已有

睇錯 無

乜力可唔可以整多個月卡

有無人抽左

很想抽吧

反而想買100石紅券多過抽

買啦

幻靈石pool
洗唔洗等轉pick up

無pick up

sor我指封面隻黑騎士 幾型

你可以打20wave拎（問非所答

打1 wave都未必得

你有三賢 +黑長直 配隻轉場地角就可以打

我估佢多數差後備角
Btw 其實佢精靈島都可能夠打

好想試下 花奶+鬼巫女後備

不過一下都唔抽

隻鬼巫女作為後備其實好毒
26.5％加攻、轉珠減慢、追加紅綠珠、HP緩回乜都齊

26.5% 咁多?? 變左想抽30下

但年尾搞唔掂wo...

呀計錯，正確係26％
全職20％，戰士再追加5％
1.2x 1.05=1.26

我覺得就算管不住這手抽左都唔會後悔既
因為真係成隻由頭到腳都有用
反而得一隻唔知放佢去咩位

張卡

可以丁

一開始chur得太勁 已養生 第123部初 中 賢塔高已經打完

利申 玩左十幾日

睇完啲十層塔片，多莉羊真係勁野
點

抽

No stone ar

課

No money ar

好似我咁日日食二手飯就有

有100石再諗抽唔抽

但我覺得成日抽30棄80好唔抵

可能抽30下就中得晒2隻

值唔值得用100戒換150幣?

有戒多可以咁做，我之前過萬戒都刷剩一千

早啲瞓

抽左30抽停左

結果呢？

都話左

首席追擊手

抽唔到多莉⋯⋯

老閪都刷
介無用

課金追佢老母

想抽隻忍者老鼠 唔撚中

天魔個挑戰權用哂淨係可以要用石補？

天魔只能用挑戰權無得用石

想問點樣戒換幣？

打個每日委託

完左1次之後就100戒打多一次

記得聽日個復刻池唔好抽

打足七日又可以拎隻新女主

女主上年的。今年應該就快有聖誕活動

感覺廢廢地 隨機1-4人

好j
收藏用

差太多抽...貴..

連非up嘅五星都得兩張
非到...

叫左你等12月尾

想要多莉...
希望年尾唔好咁勁

你都抽左 老虎蟹都抽埋佢啦
加上多莉真係勁

卡面靚

但係武器咁既樣竟然係銃

(說服自己唔抽)

有普攻追擊 有reload縮短

新手有石追唔追多莉限界突破好

唔好追，留石抽下個池
依家來講突破優勢不大，角色多元化比較重要
同埋有SSR突破卡，雖然比較難入手

仆街今次天魔無腎塔

成功啦唔洗額外課金當贏

但角色石全部清晒

恭喜

岩岩諗完想要隻鬼巫...

30抽得隻二領戰鬼
強度好低下...

當拎隻保底後備神角

係咪衰 明明到12底就可以80抽

即係半個月要打多350石左右先有機會80抽...

allin 戒換幣先

2000戒先得3000幣 = 6抽

幾時出活動俾我打券

應該戒換券5抽 活動有幾抽

月費仲有30石拎
打320石都有d難

有冇可能隊到一隊九領呀? 今次天魔無腎塔屌左幾聲

基本上抽曬啲石 但係啲高難度關打唔贏可以點組隊

全部隊好似得一兩隻

隻綠閃點突爆咁勁

照用綠閃 友抽奶 九領主角 + 是但一隻戰? 後備鬼巫

配ifc隻中二戰

應該靠fd就手動打到底

綠閃係邊隻 其實組隊乜大方向
我都係一個月之前先開始玩返

收到

同埋第一世代ssr 係咪變晒絆角

有無邊隻值得抽

好多網啲舊卡食評都好耐之前

Auto來講鬼巫直接上好啲
再上埋隻新世代法

戒抽封面果隻忍者喵（？）

戒角

組隊...要好多同所屬勁角

你好似最接近成形係騎隊

2隻5星+後備王女

佢同職/同所屬靈氣都太少，打乜都未得住
暫時等活動儲下角

封面戒我係連續幾個10抽.各中一隻
咁冇計都係要繼續儲石
未來有冇咩好值得all in
咁五星入面有冇邊幾隻特別勁可以圈出嚟俾我睇吓

喺我講之前問一個問題先

點解你有多莉無鬼巫女？
你係咪10抽中左

好似得圖1接近全部勁/有用

其他唔多認得

20抽中咗 即鬼巫女值唔值抽多10下

值

不過要block左你先

我上半30抽中唔到隻法個時 冇人可憐我

Show blocked user - 希志愛奶

CV係今井麻美 好想抽

80抽前中左嘅都要扑

70抽以上中可以接受

個勢似18號開活動打到25號?

希望送多d抽

隻多莉
等復刻算

thanks

希望係踏破
無限資源

冇FD 有冇人carry下

我acc係電腦到 我出門口無引繼到

你試下用依隊auto 打到幾多層：
綠閃＋力嶺男主＋鬼巫＋咒術師（新世代五星）＋後備求其兩隻九嶺角 ＋朋友用一嶺主

Btw 綠閃要排頭位，因為要行佢先

返去試下先

164322846 加我 得80一嶺 其他得70

多莉v2語音好難聽
專登望一望聲優明明無轉到
好掛住呀梳波

可能年紀大（小聲

kurisu
added

新年應該會復刻元旦鐵煙姬
上年無抽真係好後悔
就算今年補抽番都係覺得洩左一年時間

佢仲有用過家姐同金獅

有冇得介紹番係邊隻?

166596005
想搵d賢塔同傳勇輔佐好友carry

加左你，id係恵

加咁多攻 仲每wave都送珠咁

80lv黑長直 added

加左

掛緊A子V2

Added

力賢added

加左巴打

你地刻印杖會唔會比力賢
我刻印劍比左黑長直

但我諗唔到力賢點有效發揮刻印武實力

我冇勁武所以比左力賢

是旦比左把a佢用

其實唔係唔得既，如果加3個遠攻IV可以每hit加21000傷，配合埋佢招範圍普攻可能有啲用

唔比力賢比who?

留到值得俾先

宜家考慮緊 刻印突 俾a子v2

a子 正

唔敢俾住 突武可能要俾騎隊

17號 唔點出咩池

唔知係咪聖誕角

不過冇石啊…

有80抽儲起左

你又課金

新手地圖多石 之前課左月卡

明架喇 明哂

等活動

聖誕池多數係依兩隻

非常好

冇興趣

睇樣可以pass
不過如果2040保底性能又有亮點我會抽

下年年頭係唔係通常有復刻池出?

仲諗緊抽唔抽朵利

咦聽日踏破唔係上面果兩隻喎

劍聖BB上修

又係巴哈睇？

擺明唔係

成日收風收得咁快

聖誕踏破池

隻騎係聖都?
又一隻 賢塔

賢塔果隻必殺技仲有全隊加攻

抽 賢塔開夠4隊

但睇文字描述最勁好似係隻獎品

不良

仆街
無愛每次可以儲資源嘅池都無咩愛

好事黎

有聖女劍聖復刻池真的不抽？

我會抽

咁聖誕踏破池呢

劍聖80左但聖女0

劍聖BB上修你玩哂啦

當年就棄驚食左兩張萬能突

我聖都得隻聖刻
出劍聖 聖女 應該會抽保底

宜家隊騎 去試打高難度2019 8月個復刻塔都好炆水

同池仲有花奶

那有石

復刻池保底100抽性女80抽劍性40抽花奶
聖誕性保底50薄冰30清泉

150抽ok?

157585604 有冇巴可以carry 我
Btw 我依家應該玩邊隊 好似冇一隊係齊

那有咁多

其實無話限死玩咩隊
你首要目標係要有足夠角色打活動同深淵

↑ 不過你可以考慮下性都復刻池

咩嚟㗎

上面咪講左復刻聖女同劍聖

聖誕個pool? Sorry 對角色唔係好熟

都話係復刻

清泉咩技

u go baha cc

劍聖好勁

想問下個新活動要突爆隻活動卡難唔難?

肯肝一定得，以你卡組一定有辦法

↑ 不過我有預感要full auto 三倍速就要有B子

呀 不過依兩隻初期1%可能年尾會追加落shop

一追post發現仆街唔夠石

上年都係咁，九嶺主、歌姬、會長都入左shop

黃色波波留起15粒換1%卡?
你咁講想我唔好抽?

我只係話比知你有依個可能

btw九嶺主

Anyway 我覺得復刻池可以等到最後果日先，可能有下個情報

ok!

抽左活動卡先

感覺放棄活動池好d...睇下冰華加幾多%攻先

聽日睇左你地report先抽

左邊係勁既話都ok, 右邊不如set佢做兩星角算啦

明明以前都ok靚架…

不良奶係咪第一次有新version?
期待聖都魔神v2

不良奶好正 突到80先

我都想知佢到底經歷左乜個樣搞成咁

呢隻即係活動池4星?

唔係，佢係大約四年前聖誕活動獎勵角

拜見各位老鬼

出左V2圖
話時話左面果隻係另一種意義到底經歷左咩先可以搞成咁

整容

講真留力正月好過

無復刻池

23號先開

劍聖bb

我上年all in家姐中過伏, 對正月有d陰影

上年無石抽家姐 抽左金獅咋

課金 不了

我月卡黨

金獅同家姐同期個喎, 玩野?

主動技加攻30%
wave加攻7.5%

係同期 但分左兩個pool喎

...天要我亡

戰騎魔三色 20％攻
Wave 7.5%攻120秒
主動技 30％攻

B子代替品，仲要高火力

屌我無b子 唔撚係要抽呀

唔抽會後悔

但我有b子都諗緊要抽

屌岩岩先儲返80抽
如果抽左就要m幣

我都諗緊...想抽性女100抽

戰騎魔三色 20％攻，其實等同必定食到
弓隊非親生唔計

佢隨時生存得耐過年尾兩隻1％

但我覺得聖女真係有機會入shop

大師兄...有b子冰華到底抽唔抽活動好?

上面仲未計轉冰屬加傷

b子
每WAVE推進時，我方全體HP（40%）回複、一定時間內(20秒）防禦力（20%）增加和移動速度（50%）增加

每WAVE推進時，一定時間內（120秒）我方全體攻擊力（10%，加算）增加和暴擊率（5%）增加；Boss Wave時，我方全體攻擊力（10%）增加和HP緩緩回複（2%/6秒）。

但主動技高10％

20% 3色buff 似係拎去打工可以開多隊

老實講好似真係無咩理由唔抽

其實見成日講 a子b子
姐係邊隻
太耐無玩跟唔到

same

簡單總結就係高賠率萬能靈氣＆歌舞技，必要時仲可以玩屬性

ABCDEF

b子

a子係賢塔主角

唉 50抽就有隻比得上b子

就決定抽佢老母

抽性女就多一隊聖都

我新手乜都無
我抽了

係差在無HP回復，但wave套3次盾

咁你抽左未？

抽緊

用後備奶頂到hp回復/配隻生命賢都夠做

夠秒就唔洗回血

等睇結果先抽

主要係活動掛機果陣wave回血就有用

我要刷石先夠

咁依家賢塔個pool係咪值得抽

我有b子 都會抽 反正賢塔可以開4隊

常駐pool? 淨係抽送/換既sp券好啦

唔好 常註池千祈唔好用石/券/幣抽

懷疑同你一樣

咁留石等你地講果個復刻池算了

活動果兩隻中左

4抽中晒2隻

↑你地走啦

blocked

20抽 3冰華 1盾妹

收工 留返劍性bb

你都走啦

準備清好友list 求加

189145292

80

唉 我走喇 你地玩哂佢

挽留

唔割 返來吧

廿幾個好友棄咗驚 想換返啲新血 唔夠朋友用

仲有8下保底盾妹 抽唔抽

Kurisu added
一陣轉隊長

加左
138139355求加

我都有d想補到80

194950889求加

支持

痴線咁都要問
8抽買卡面都抵啦

好啦
唔抽了

上面兩位巴打已add 繼續求加

歐洲連登眾→｜不可越之壁｜ ←me

加左
112 925 590 求朋友

sor 下次唔會咁好彩

added

Btw 抽到就好收手啦 輔助角色無乜必要追突
雖然佢火力都幾高

最後30抽
3華2盾

忍唔住補抽左d零頭

有無人add下禾
181,261,131

109386805
清完fd list求add
骨灰玩家

both added

你幾多抽中聖誕薄冰？

你呢
我有石就身痕 下星期要allin劍性pool

我要視乎佢幾多抽中決定add唔add

16
點解無掛出嚟都會睇到...

咁你add我

Block

原來個個中左都唔追
我仲抽多左8下拎保底
下次留返

見你前排80抽4突生命夠治癒

用公會依賴刷咗堆彩幣
先抽嚟護下肝咋

我咁黑
add我就岩

先求有、再求好
對隻角色好有愛都可以用藍波突
抽到第一張好少會追突破

珍
留返8抽下次節省返40石

其實我講過好多次囉

收到

報告長官 我去左17抽歐洲了

唉 心淡喇 依個po已經block到剩係show 我

105553392 打完十章好多位

樓上id add晒

你抽可能到你呢

20抽0SSR now
仲要唔夠石刷緊

集氣下11抽2隻

上面巴打add哂 繼續求

仲有好多位

加油 等埋你

自己開新acc刷1％角塞滿佢啦你

歡迎加入歐洲連登眾

9抽

頭post說好的曬命者準備單機

然後得我一個非洲單機

一個4抽 一個9抽

3抽路過
2下500coins
1張卷

100抽池見真章

珍呀
你睇我命賢 仆哂街

但老老實實今次100抽真係去馬？
我覺得可以睇埋年尾傳勇先

23號開始到跨年?

我就有興趣抽聖都隊

宜家 聖刻 + 後備聖王女 司祭

我最concern係到底會唔會入shop
入既話100抽似乎見仁見智

入shop要15珠 即係5次大月卡?

最主要係啲橙球唔換角色吾通換神器咩

啱啱追完post,係咪冇b子就抽呢個pool
另外加哂樓上留左id嘅巴打，game名係恵

聖都隊好吸引
我得一隊賢塔隊 好大機會抽
不過聽你講等到最後一日先抽

我得3粒儲到下年4月先換到一隻

我覺得有無B子都值得抽，特別新玩家必抽
因為實在太萬能，打活動只要唔係特效弓角就可以放入隊
平時聖都九領如果唔夠人打深淵又可以塞佢落去

係 好癲下

岩岩借fd子隻80劍性bb 勁到癲 平a塔d王幾下就a死

唔係講笑，隨時年尾兩隻1％過哂氣佢都仲用得
唯一係衰在mana相關技能得開場一珠

150石搞掂，留返d年尾

下 150石30抽咋喎

本身預要保底

點解唔可以和平啲 大家一齊保底

力賢個次已經保左

same
加埋命賢pool

聽日準時10點開始肝

一齊2抽入晒魂先和平d

力賢100抽先得1隻

加哂啲有出聲同無出聲嘅巴打

臨訓前最後一推 好多位歡迎任add

大家活動加油

無c子v2 賢塔隊打黑之試煉 第8round點過

過到了

加油 我打左幾日先打贏

如果有咩位卡關我可能識答(賢塔隊)

要不是我教你地抽腎(完全唔關事

大師兄

諗落抽聖都復刻真係唔多抵

劍聖+聖女平a多
個強度唔似得力賢咁跨張
係1%奶個價值有冇咁大?
如果個pool有聖王女呢d就抵玩

唔係喎 老老實實劍聖個強度好似仲誇張過力腎

求其搵左段來睇，個火力已經飛左去異次元咁

睇片好似要靠聖刻秒boss?

我係咪低估左普攻20萬威力

聖刻 + 聖女 + 劍聖 + 樂手/聖王女
係咪打到塔頂

實力肯定係頂級，我糾結既問題係到底可唔可以用橙球換
可以既話梗係慳100抽抽年底

好想慳100抽 但拎到聖女+劍聖就有第2大隊推塔

橙球都唔知幾時先會課齊15

100抽無左就無左 但橙球只要keep住課金終有 (X

有排等 我換哂兩要10個月
宜家抽左到時橙波換其他野

不年底通常有正pool
的確好糾結

聽完你講抽野, 我依家成個FRIEND LIST都係3腎者
打關勁快過

我AC個人介紹果到打番D 廣東話比巴打認住會唔會好D?
一陣爬文想加晒D ID幾日冇玩

有冇80auto隊型參考下

平a 幾十萬咁去

踏破故事清廉出返黎，依排又推聖都
唔通年尾出清廉V2

問個ON9問題
活動隻戰第2覺係邊度打 同要咩條件

70lv 先打得

你開隻角個介紹畫面,
最右邊有個綠色制,
㩒佢一下就睇到點覺醒

尾關係咪full auto唔到?

掛得到 不過極慢

你諗下
share 比我
如果要手動會好慘

結果係咪好忙的B子又要出動

有邊次唔洗出動

無b子叫我情可以堪

有b子都係掛掛下會死

就咁睇片睇唔到有咩風險，你試下擺位調一調
另外特效可以裝火槍

冇人非洲?
準備50下抽完開波, 差d鳩都飛撚埋出黎呀

我三十抽保底
其他人block左佢啦

衰弱我搞唔掂中左一定死

火槍邊到有得扲

合一千次武器實有一次中

咁難

呢到可能幾次就有

5把5星素合埋一齊?

2星x5就有機會合到

no no no 果把三星武來的

依把、5張2星合出嚟

火槍？

姐係30抽中左冰華啦

頂你啦 三十抽保底騎咋
仲差二十抽保底未夠石抽

敵人怕火

萌新入坑玩家想問下點排好？ 之前太忙唔得閒玩淨係抽左賢塔同埋今次個pool , 如無意外應該都係組法隊，但想問下應該點組？

抽左成千戒都唔中隻綠閃

直接組三賢者隊、C子V2清前場
空格落「運命賢者」

新個隻聖夜の氷華 唔洗落?

有戒指記得換賢塔金卷
搏一搏抽到B子

想落冰華可以換走生命賢
冰華同B子差唔多、不過B子贏在可以傳授

如果有B子既話 咁會換走邊隻?

我就B子同冰華二選一
B子boss wave Buff強
冰華就常態Buff高啲
前排用C子頂、火力清場靠力賢

或者放生運命賢、B子+冰華一齊上
唔知個Buff會唔會重疊、搞到浪費咗

腎塔來講B子常態buff同薄冰一樣，輔助性一定B子高
但薄冰有個好處係自己火力都幾高

話說點樣先可以係咁重覆用同一個好友?

撳咗路人？
加咗好友就可以無限用㗎喎

主要都係贏個傳授

可能我無乜好友加過, 新ACC來

你搵下前幾頁好多id加得

用B子如果120秒內去到Boss wave
個加攻buff好似已經到上限
落埋冰華淨得返加防buff

好呀 順便低下個ID 求好友 159609770

無b子 討論唔到 無得揀

新手入坑
想問下d 3星係咪賣野去就ok

3星角全賣

thx
另外想問下咁組隊ok嗎

冰華都ok啦

魔神塔 有無邊隻要入手先

老實講、唔多ok
而家先整一隊出嚟沖活動攞資源
存定石等21號睇下新年池出乜先
隻獎品角最好盡量突到70

無哂石了
頭先抽哂個活動池

第一二部常駐酒場角

有無邊幾隻實用啲

頭輪10送1未用

一天四海優先

依個問題要答會好長篇大論

可以參考依篇

睇組隊方向定睇絆能力

有睇過依篇野 但果陣諗緊兩年前 仲up唔update

差唔多、佢講嗰啲留低先無壞

想問下 活動農分 係打邊關? 好似搵唔到上網睇農分個關

副都、40AP、LV80
提一提記得去打埋個10AP緊急任攞粒藍果

見到啦THANKS

獎品角係咪呢隻

係

最近新出角色自己加攻無乜加算，兩隻上哂每wave加17.5％攻都要5個wave先爆，120秒差唔多

又話時話聖誕薄冰好似火力仲勁過黃金裸女

你抽到啦?

有數得計囉

想問下鍊金系統有無速度攻略? 有無話點合最好? 驚浪費資源

首先大獎得兩種：
3星冰火屬性武
5星奶皇武 （能力：開場帶珠）

其次係5把同種武器大啲機會合返同種武器

不過實際上依家除左有配方既武器（多數活動限定武器），平時都好少走去合。新玩家我覺得可以直接無視鍊金

諗緊合邊種神器

打傳承篇刷羽毛

活動送左幾條 諗緊合邊把

你地刷左幾多分？

今時今日神器重要度低左好多
隻隻1％都送兩粒

就快2千5百萬

cls

岩岩出3倍 食粒籃果打到勁high

我得1.5倍

升男主軍紀要咁多大墨水

我仲未拎男主

第三部新男主

依段痴線啲

想抽到80

用突破卡is ok

點先有?

藍波 賣4,5星有

仲有冇其他方法?

打塔/活動都有藍波

過年活動直接送一張既可能性唔細

抽完倍卡發現都無時間肝
成個on9仔咁

2隻都有用既

可能好快過氣呢

我估今年係追憶/黃賭 + 清廉

有無得聖誕池退貨

我都想 後悔了

單倍卡又掛唔到機

＼大阪に集え、義勇軍！／
いよいよ明日12月21日(土)はグランキューブ大阪にて『チェンクロ義勇軍 絆の“公開”生放送！in Osaka～2019冬の陣～』開催です！
皆様のご来場を心よりお待ちしております！

說不定聽晚就出清廉V2圖

30抽姐 打活動拎返20幾抽
兩隻都好岩我心水

我肝幾粒鐘打哂d獎品
宜家打下coins

個負評是我比的

正評我比的

正確來講只有課金池抽出來既5星有藍波
新世代、傳勇兩個
其他一個

活動頭兩日係咪特別容易發燒? 出左成3次GF, 但得兩粒藍果

Fever都唔見喎

咁唔知lu, 我以前多數都係尾果兩三日先清主線, 跟住肝到完走都冇GF

抄作業暫時最穩最快auto 3x係咁：

注意B子卡位一定要在薄冰之前，否則第三wave會出事

海天魔有望成為活動新萬能key

未升到80宜家全部打佢先

生放送link

利申：無睇

等懶人包

1月活動

gg
獸里？

話時話下年鼠年喎（突然

好彩唔係六花v2

男主追加新軍紀

↑隻新一領有招決戰號令，場上九領所屬零珠開技

過年送100石、傳勇紅券一張、傳勇白券一張
刷首抽機會又到

Skip咗聖女同劍聖

千河!

白卷同紅卷有咩分別

懶人包

sgap.ps/takoyaki
500coin

要抽了

無記錯紅券抽返今年既1％
白券係直接換，但唔知範圍。我估可能係shop橙球範圍

紅劵抽傳勇

姐係一領代替左今個月尾傳勇池？

另外公告有個小抽獎，記得入去抽

4等

我ok肯定唔係

傻既 梗係等聖王女v4

9成9會好似一領咁出號令角

號令角即係必抽

呢四位元老

話說今次好似混埋18年幾隻攞落去
總師 鐵煙姬

唔撚係掛 那有石抽

Sega:咪送咗100石比你

邊夠呀

但我覺得唔只佢四個

不過100石咁多都係第一次

係就好

又係既 上年得50石

又聖女又一領，仲出傳勇嘅話真係賣腎都唔掂

唔緊要啦你地連登歐洲眾10抽出5隻一嶺 V3

我期待下男主同九嶺主角新軍紀可以追上新通漲就夠

生命賢者......

無哂大墨水

真係好期待

真 抽得邊個pool呀

咁多個pool唔係咁易

一領幾時開抽？

グランドサーガの展開に併せて、新たなシュザが登場する「グランドフェス」が12月29日より開催。こちらのシュザは仲間たちを率いていく様を表現しているということで、サポートや回復に特化したキャラクターになっているそう。

仲抽唔抽劍性bb

點G你jack

中意九領多過聖都

聖都復刻應該skip

到時出聖王女v4又抽都抽唔晒咁多

不過通常都係復刻池放完你血
然後再出啲很想要吧既角色迫你課金

不過10抽就中聖女+劍聖就唔同講法

或者咁 依度set條規則
離保底數20抽之前抽中一律唔比主動申報

唔講幾抽中就易d

talking about me?

你可以用置頂 警世

我都想試下10抽中晒

下次應該得

個post熱鬧左好多

以後保底先可以報

咁啱係＃666，惡魔的置頂（小並感

你都係抽九領d中二角

有冇人知呢隻3星乜水黎?

咁都搵到, 勁

因為cc 3星卡好少 好易搵

睇返個日程表又真係取代左傳勇
不過個池去到一月中，無理由剩係抽一隻一嶺掛

Sega呃錢方法層出不窮

同埋一嶺池真係得隻一嶺係新角亦都好難想像
一嶺1％ 舊傳勇角6％咁？

總帥同護手1月尾會上修

新手 想問下而家係咪無 年代記之塔打?

有，但要用item開

想問下可以點開? 我岩岩100左, 新手MAIN 賢者塔隊 夠唔夠打

你入去塔出擊前會問你用唔用item開
注意用一次item只會24小時

>>夠唔夠打
好老實講，一定唔夠
不過我覺得值得用一次item開來玩下睇下咩料
打得幾多得幾多

Btw 你如果想感受下高難度關卡
可以去玩下黑之試練

想問下係邊度有制禁入去個塔?

無野啦, 我見到啦

岩岩係賢塔抽到A子同埋B子 同問下前排用A子V2 定 C子V2好? 另外如果組 一隊打王隊 最理想隊應該係點組? 有幾隻好似都好好用咁

咁我都唔抽劍性
雖然我鐘意性都多過9領

我好驚又中命賢

下個月d item會重置？

唔多夠戒換果刷幣
搞到有d想抽劍聖
但又驚隻四領好勁

我都係諗緊抽聖女定一領好

你都無後備角 遲啲先算啦(完全無心答

劍聖咁勁都唔抽
仲要同聖女一齊喎 遲下實後悔

挑戰權會回復
item係指年代記之鍵，你要開左塔再消費挑戰權先有得打

唔歐既話埋單要100抽呀

咁正 聖都1%終於光復

下期就知結果

我上次張傳勇紅券中左總帥一次都未用過
唔求勁 攻擊力追得上時代已經夠

ok 啦唔中命賢

中黃金魔女

不過可能到時buff完好快又有其他打面

佢都幾齊角

唔計後備其實好多組合...

黑長直+力賢+裸女+b子絆轉場/加攻

C子v2+a子v2+聖誕冰華+生命賢 (唔知好唔好抽)

C子v2絆轉場/加攻+聖誕冰華+生命賢+力賢 (又好似好好抽)

要打王就用力賢咁?

得900 conis
之前抽老鼠抽到2000唔中 早知留黎換果

通常你講d野要調轉黎理解

兩樣野都會重置？

魔女都1%？
其實唔中命賢就得 其他都ok
反正送既卷

痴線啦你 成隻game 幾十隻1％好中唔中中返自己有果幾隻喎

我非洲人 好難講

無人好激動新一嶺咁醜樣咩
好失望

ok la

又係一嶺、到底要消費佢到咩程度
卡面又畫到古古怪怪
有啲失望

想整把神器槍比清廉bb用

下？ 劍聖就咁用C武都勁幾十倍喎

ifc你咁想我抽咩
btw神器似係support性質多 打手上把刻印仲好
聖刻我心郁郁比把刻印劍佢

5ok

係
我唔仲意消費佢
但卡面古古怪怪好介意

男人就是撚旦啦
整到好撚勁就無問題

劍聖係女都好勁喎

建議都係最尾一日先考慮抽唔抽聖都?

女就算廢都可以扲黎打下j
但我聖都得聖刻同閪爛
抽唔抽劍性聖女好呀

大家都諗緊 100抽保底就冇得抽其他野

計過數應該勉強夠2次80抽
係驚四領一領勁到仆街
最重要唔知正月係咪一定無傳勇pool

就快有聖女同劍聖抽 大家係咪開心到瞓唔著呢

我宜家40抽都冇 唔開心

原本已經有表示安落等新角

決定等到最後一日先決定抽唔抽劍聖

10%中ssr喎 唔係唔抽呀

兩隻想要既1%

無後備可以40抽去到花奶
順便試下手氣
舊角都要100保底唔係好值得

相信九領d新卡仲屈

抽到40卡好難唔抽埋佢

對卡面同聖都好有愛都可以抽爆佢嘅

聖都最想要聖女同禍騎
聖女可能又出新卡

聖都等gay騎改強同聖王女出號領版

無愛號令版9成都聖王女，聖女個畫師又忙，聖女應該都仲捱到一排

個復刻池抽唔抽得過？？定係等新年？

你一講上年d慘痛回憶番晒黎, all in家姐+100石買兩粒藍波

個復刻pool抵唔抵抽

舊清廉同絢爛都好似無乜用

家姐真係伏到仆街

上唔到大場面

10%

同意冇花奶可以抽到40搏下

除左1%其他都唔似係正選聖都隊員

無花奶
但我會失控抽到100

冇石就失控唔到 我d後備都係補底拎

花奶後備角黎講真係幾勁

花奶多左隻 拎去賣？

幾抽中？

1

下次都係唔問好D

吓 抽左一野唔抽埋佢好唔抵喎

又中

如果第二部換領券有呢隻死之魔神換就好

事實上有

全部都換得? 呢個打法好似無敵

但事到如今舊塔10層難度連新塔7層都唔知有無喎

宜家仲要保後排

但死之魔神傳授技都唔錯
仲有冇二部角值得換?

王中王、殺人兵器

但其實應該抽完免費10抽唔中先再諗

40抽，加埋隻保底花奶 雖然唔知勁唔勁 但有得抽就抽下

好似唔岩規矩喎

天理不容
Show blocked user - 黑猫

咁好運

你玩晒啦

萌新玩家比下面 , 祝大家都抽到
琴日用左一日時間打晒第一 第二部主線, 打到想死

再唔抽就比人抽哂

新手求大腿
170085848

當時幾多人兩隻80抽保底

電磁砲丅

btw雖然WFC，其實依隻先係清廉

當年騎法隊神卡

依家個pool係咪得兩隻1%有用

唔係，起碼花奶有排玩
實際上依五隻已經自成一隊

話唔定比把刻印槍（加爆近攻）佢依家仲可上場（FF

見大家話花奶係後備角
放係sub 果度有加成？

依5隻打黑之試練贏到？
ifc你過左黑之試練?

ユフルの花
◆サブパーティにいると、メインパーティの攻撃力（20%）と防御力（12%）が上がる。
◆サブパーティにいると、メインパーティにいる残りHPが一番低い味方を徐々に（アリエッタのATK9%/4秒）回復する。

誰もひとりきりにならない世界を目指して。
(2019.02.18)徐々に回復8%/4秒→9%/4秒に上方調整

一早過左啦

唔駛五隻，我相信兩剩係劍聖同聖女都夠
但要加隻轉地形角

教me

殺人兵器係邊隻?

我十抽回鍋果陣亂抽晒
宜家得送既sp卷等pickup

姐係中左劍聖聖女啦

想問下 我睇D 角色技能簡介 有D會括住 【連擊】開頭, 呢D係點解?

改造人K79?

倍率會唔同嘅多段攻擊

抽左好多

開黎見我

到時9領出得返300石

上帝說："我能滿足你一個願望。"
栗悟飯說："能把支國沉了嗎？"
上帝說："這個難度太高，換個吧。"
栗悟飯又說："那我要過黑之試練。"
上帝擦了擦頭上的汗說："你前一個願望是什麼？把地球儀拿來我 看看。"

變地型你會上邊隻？

傳授1珠

Yes, 絆對人＋35％, 傳授技又加攻又加攻速

用四星偶像騎傳王中王

年代紀果隻我抽唔到

即係唔係保底啦

唉 咁你上今期隻獎品

我是萌新

純粹話比你聽招技有多個一個能力，例如今次踏破獎品咁換地形＋回血＋全隊加攻

Ok 我地依度唯一規則係唔比出歐洲扭蛋report

上期?邊隻

ok
一陣try trt

呀 應該唔得，不過你打住先
我估應該夠打到15wave

但其實似乎勁到地形都唔駛轉

新手求大腿
170085848

新手冇人理

乘

你最近有無啲幾抽中SSR既經驗

Rank226 最近啲新手莫明地高等

得聖女 劍聖咋

吓 仲唔夠呀

其實你賢塔隊都過到啦 睇片打熟就得

但劍聖隊可以用腳過

話時話 花奶招後備回血係以花奶自己HP為基準計9％

會唔會裝把刻印聖杖(加HP) 比佢會有效

都係打多d分拎幣
聖都池唔夠資源唔抽

如果計埋總hp好鬼勁

唔係atk*9%?

係喎 自收

有c子v2易打好多

天魔有無話打農邊隻比較好? 本身主打3賢隊

一領bye bye

唔明咩意思

ifc係咁
你唔好介意

財散人安樂

我只係見佢抽個池，比個like佢姐

試過好多陣容都係第8wave搞唔掂

用返聖都啦你

得咁

拉走自己隻劍聖，落瑪奶好過

我意見倒返轉，本身兩隻劍聖火力夠有突
換走聖刻入隻求其乜都好既新世代轉換地形技
我覺得可以試土偶奶v2絆吸血鬼，咁打第6wave易啲

打到15死左

15唔係普通怪?

唔小心

打多幾次就過到

我之前用賢塔打左兩日試隊

明明你依隊用腳玩都過到

打左四個鐘終於過左

結果隻劍聖抽返黎拎去做絆

要不是我叫你抽

得啦 叻啦

知就好（小學級

手殘要勁卡幫

抽左廿下復刻, 一隻閪爛一隻不潔, 保底兩粒藍波, 果斷收手

你做乜抽 咁又何苦

唔知, 儲左百幾抽好想搵d野射下
仲有116抽, 活動keep到5000內再+11抽

咁既然有能力抽到保底，開左頭無理由唔抽埋落去喎

收啦ifc

就係抽左十野發覺唔對路先斬纜, 唔係就真係ifc

順便問下呢個會唔會抵屌過月費? 好耐未課過

我講事實有咩唔啱
你都係全靠抽左先咁快過到20 wave

Sure no
突破卡根本唔急，仲要27號前用

咁你又岩

突破卡對d非洲人黎講係幾吸引架, 但原來有限期咁就真係sure no

比你突會突邊隻?
力賢 or 劍聖

劍聖/性女我一隻都冇, 點答你

抽埋落去就有

我唔想再中藍波

係喎 不如1月1張傳勇紅券只準申報中已有角色（痴左線

但100抽兩隻實用1％抵喎

算啦, 0突情況下我真係拎出黎打塔都敢
(利申只打到9-1)

有冇打算加入共產黨?

有邊幾隻係大獎?

唔中已有角色已經係大獎

我好多都冇

ifc 你揀一隻

你已經有兩隊

就係好多都無都照中先慘

點解一定要依兩隻，梗係等真愛

現環境如果唔計未來「話」會改強嘅gay騎
嗰兩隻魔神應該最無乜用

上年中強運吖陰公

總有一日上修...........掛

警世

事實係咁，我手上兩隻lv80 1％金獅同白狐都用突卡

可以上修未

唔貪心，中隻千河或者歌聖就夠，再唔係千代女都得

I know that feel bro

得60抽都掉左20抽落海
本身已經紅左劍聖(用左2張萬能突),依家又出
睇黎又要送聖女車尾

抽完多左700戒 要換果努力刷幣

中撚左好多隻清簾

唔好抽啦 唔中100抽好肉痛

除左兩隻1%其餘突爆
個兩隻就得保底

你講依啲全部範圍外喎
成功魔神袋住先ok?

你真係做乜抽

見肚痾buff完終於用得
想搵返個伴

咁我黑過你
得清簾突爆 1%兩隻保底

我以為係包哂全部添
邊到睇範圍？

但除左花奶之外其他突爆都冇乜用

首先千代女唔係1％
然後根據慣例其實只限今年出過既角色。不過實際範圍唔知，睇圖有兩隻係再上年

突爆花奶有咩用

賣左隻

9％係計花奶atk

damn

我買左個pack 力賢同劍聖 仲諗緊突邊隻

你做乜買

我明明講左sure no 你係都要衝去....

好早之前課左

做乜唔問下先

想突劍聖

他是有錢人家

突完變lv65係咪威啲（追擊

幾時開8突

8突係咪想逼死輕課玩家

咁突力賢囉

覺得突劍聖>力賢

力賢開技都係秒, 秒唔到又係靠buff

一樣諗法

突一次其實只係大約等同火力高5%
除非佢8突追加新覺醒，如果唔係20突都無用

而家 幣抽 同埋 戒指抽 其實係咪唔會抽到好野

封面果2隻你有未?

未呀

得金幣果隻

戒抽好似約2000戒先中封面隻綠閃

幾有用

友抽奶我覺得一般不過友情冇理由唔抽

抽左咁多pool都冇戒

抽左一堆唔關事既5星 都無封面個隻

劉明

元誕復刻池：家姐、啤酒妹、獸里補助
29號開一嶺V3 80抽保底，同池十幾隻活動角SSR唔可以用突破卡

↑ 復刻池保底：
15抽千代女
30抽雙重人格
45抽舞魔神
60抽啤酒妹
75抽獸里
90抽家姐

大家又有得抽

意思係活動角定一嶺唔可以用突破卡？

仆街 想抽呢個

15抽要隻千代女

鬼兄妹

有10隻無、50/50

睇到依句第一時間諗起NTR情節（有病

0隻有

很想抽？

ok,you win

有冇source link睇 我好多卡唔知邊張打邊張

有無邊隻係大獎， 或者夾到賢塔或者聖都

左下係聖都 好快會加強

左上都係 都係會加強

魔神有無話農邊隻比較實用？ 本身主打聖都 同 賢塔 隊

漏左個好爆既課金位

首先全部各打一隻做絆同傳綬，然後就集中一天四海

$?

咪220石囉

即係50抽三隻1％喎 真係唔買？

有loli我就會買

非處女loli ok？

過年都要逼害玩家

220石
又復刻池
又一領

仲有冇計少?

Okok 其實是咁的

總代 虎叔係咩
新手唔識

Btw 我最有興趣抽係依個

why not

一領

PASSIVE(突滿數值)：
場上炎之九領所屬的隊友HP上升1800、攻擊力上升7%，此效果即使不放入隊伍也能發動

即係以後每個所屬都要抽一隻gs

傻既

每個所屬點只一隻

四領pass
一領要80抽=~400石
復刻最少抽15拎千代女 =~75石
獸里40抽=200石

完全買唔起領主pack

或者你諗下唔抽獸里買嶺主pack

[我有補助係咪要獸里多d?

領主pack就一買就多隊九領, 但唔知好唔好抽

嶺主pack堅抵買

新手唔夠石既情況, 直接220石買PACK係咪CP值最高

如果直接要隊九領就係

不過復刻池又好多好勁,
獸里活動d技又好似幾好

獸里活動3隻配隻補佐又好似幾好打

幾勁
我會抽

嶺主pack去到幾時?

20抽保底勁極有限，不過應該可以補強獸里隊

1領v3個pool柱好撚閪
好似抽伏刻pool仲好

15號

但搬得出來大平賣，隨時一隻四嶺v2/GS一嶺已經可以一隻頂佢地三隻

又係climax chapter
cc準備執

好難講，倒返轉睇就算80抽角色抽到依家其實剩返無幾隻算得上勁

根本只有越遲出越勁先係真理

你可以抽完四嶺同一嶺再買pack

咁你想點
GS一嶺無理由唔抽喎
抽得即係組九嶺隊，無理由唔買pack喎

all skip

吓 嶺主pack只需要40抽左右既石就可以得到三隻1％喎

剩係買隻loli九嶺主都值啦呵

就算九嶺主係舊世代 即係用舊左既loli
但靈氣同技都係一流喎

四嶺v1專武加幅驚人

本身廢喎..

睇返本身加攻原來連3倍都無

V3 pool 其他SSR 好一般

黑狗有用

呀 一嶺池

依兩隻有用

係無正月鐵烟姬 佢老母

Btw 得40抽放棄一嶺all in 獸人，卡面靚太多

老實講 新手220石pack 加 15抽千代女已經好屈

但亦可以復刻池抽完補助再抽獸里

我新手跟呢個算 廢事抽D POOL 抽到東一隻西一隻又組唔到一隊出黎

吓 但復刻池隻補佐公認全game最強喎

又引， 隻野叫咩名呀， 睇下Ｄ能力